# __Данная программа осуществляет работу следующих функций:__

* ### перевод числа из _2-ной системы счисления в 10-ную систему_ счисления;
* ### перевод числа из _10-ной системы счисления в 2-ную систему_ счисления;
* ### перевод числа из _2-ной системы счисления в 8-ную систему_ счисления;
* ### перевод числа из _8-ной системы счисления в 2-ную систему_ счисления;
* ### перевод числа из _8-ной системы счисления в 16-ную систему_ счисления;
* ### перевод числа из _16-ной системы счисления в 8-ную систему_ счисления.